直播玩舊GAME，玩下LOL戰棋｜WAR3｜熱血巨商｜GSGO

歡迎巴打入嚟吹水減壓, 乜都傾下, 返工呀, 睇小說呀, 攝影呀
我多數玩舊GAME:例如巨商, 天外, LOL, war3一齊玩war3綜合圖 信長，守城 火影守城 守女 卡戰
巨魔 軍團td等等
熱血巨商由零開始玩去到#Day7
有時都打下LOL 鐵牌4上鑽石, 最近先玩返(已經銅1) 有冇巴打雙排?

Discord:

同緊巴打玩war3綜合圖 信長，守城 火影守城 守女 卡戰 巨魔 軍團td等等
歡迎各位巴打入嚟吹水一齊玩

由鐵打上鑽會比人激到爆血管

夠鐘玩熱血巨商ing由零開始玩#Day7

係呀 完全明白，有好多場明明贏都比隊友送返出去輸咗